狂賀天安門母親喪子唔知幾多周年

高官遣唔遣責？記住同時遣責我黨殺人犯

利申：我日曆六月無四號，完全唔知咩事